有無咩方法可以眾籌/眾捐口罩去英國？

we stand with UK，有無團體有做？

push.

借個位一推

(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情

thanks! donate donate!